Firstrade係咪可以當做離岸戶口嚟擺美金

如題 轉曬啲錢過去有無風險

Sure

係離岸戶口
睇你有幾大信心囉始終係一間證券行
但歷史就好耐嘅，開嘅係美籍華人

US保500,000.00USD

無

只要申請埋Debit卡

Debit card。但要3%

專業打手出現

同埋成日話有sipc，其實有冇人知，申請難唔難，洗唔洗飛去美國攪成年果d

I am 打手。用特衰護照可以申請，銀行電匯轉錢

早兩日開咗戶口，電匯美金過去...
都有D擔心，不過咁大間行，應該無問題
另外要預幾日俾銀行登記開通TT，網上轉會平D
不過而家無咗匯錢補貼....

人地講緊sipc

每月免費拎1000鎂 生活用

Sipc應該係執笠先申請得喎

真係唔知...
google唔到出事的case

IB換美金轉過去洗唔洗收錢

唔使，但你ib hkd轉usd要2蚊手續費

係

換左啦
直接提款, 入FT ACC就OK?

你香港換左？但你間電匯使唔使收錢？
Citibank直射唔洗錢

點都安全過擺係香港

唔係呀, IB HKD轉左USD
想轉去FT, 一黎離岸, 二黎IB買期權買得密佣金每個月幾千咁比, 肉痛
FT好似免佣

你登入ft, 裏邊有個「從其他券商轉入」，裏邊打番ib既資料，ft就會幫你轉晒入去，要幾日時間

THANKS

google下就有, 如果懶就keep hkd啦

每月頭US$1000拎錢仲有得補貼返3%手續費?
我喺佢網個申請表唔見有寫

信中共定信老美，自己簡啦

冇記錯戶口要多過25000usd,每月第一次用debit免手續

佢係計資產總值定係淨係存款

thx巴打
或者我一陣去M記買杯可樂試試佢
襯仲係月尾

總資產

自己未試過，聽人講要過幾日先會rebate 番

而加10k炸

月頭轉仲有25 usd 喎

大約19號前，我之後先轉

你邊到睇10k?

活動已在2020年5月15日完結。

Sorry原來改咗，之前係100蚊都申請到

有冇試過hk atm 拎錢？

有，個時10k就退番

入錢入左1日都仲未有顯示

想知 如果戶口 唔夠25k 張卡仲用唔用到

太少錢開唔到咭

應該係用到既，但可能唔會退番3%比你

thanks bro

如果真係冇左swift
ft入面d錢係咪會拎唔返？

有提款卡去第到拎

更佳實惠—將現金管理帳戶的最低存款要求降低到100美元，讓更多人輕鬆申辦。並且您每月第一次使用借記卡（Debit Card）所產生的3%美國境外手續費將由我們補貼。

我send email 問清楚一下，明明個時都仲係100蚊

即係ft戶口有25k usd海外禁錢唔使收3%？

我上個月攞錢佢都退番比我（得10k)

等你回覆

香港拎？拎美金？3%退番落ft戶口？
別外搭單問：開完firstrade使唔使另外填w-8ben表格？定係申請完佢已經自動填咗？

拎番hkd,用7.75 rate, 個份文件填完upload就得，唔洗填其他野

ib過錢去, 可唔可以拎回贈?

部分轉移好似要填form

呢度睇到我仲未填w8ben份嘢，想問開完戶口係咪要download w8ben份嘢落黎寄過去呀？

想問下係唔係所有野都幫你轉哂
現金 股都係？

原來每月一次提款唔使3%

少錢玩Monzo 好過

做賣買就應該要填

用電匯入錢要等幾耐，用銀行海外電匯之後FT度洗唔洗落RECORD...

唔洗

最多就2日, 呢排用citibank 12 點前過數

即晚11 12 點收到

開市頭3 hr冇得玩

但正常開完ft戶口佢就會自動填埋，唔知係咪我戶口資料未update？

佢寫大約一個月

巴打我係CITIBANK 咁入正唔正確，留言度打左自己帳號同名

Firstrade 串錯應該都冇問題, 反正自訂義

巴打你真係好 耐心答我問題

會自動填嫁咩？

同你一樣
我已send email去問w-8 ben 同埋 電子服務合約書 係咪要自己整

抱歉，資產25,000美元或以上的賬戶,每月首次使用免收手續費，之前的活動已經沒有了。

Debit card要有25k先申請得，第一次免費都要有25k

有visa系統的地方就拎到

ching自己填？上網爬文係話會自動填埋

仆街想問下用大貓電匯過FT，打SWIFT個位我打左佢Fedwire個number有冇問題架

師兄申請咗幾耐？問咗可唔可以覆一覆？thx

我見佢要download 表, 唔使要自己攪咩？

有得download自己填，但真係唔清楚會唔會自動填埋，定要自己download填埋寄過去

星期一申請 今朝批
啱啱居住地址個版佢更新左 show到我個地址
今朝睇係乜都冇填

更新咗有無show埋電子服務合約書w-8 ben？

月頭都重有 乜撚嘢都cut晒

黐撚線
夠冇乜人知個廢港個sfc 到最後保到啲乜撚嘢啦
提sipc 都畀人話專業打手

信唔過SIPC咪咪撚開
唔洗同佢講咁多

啱啱出現左W-8BEN個位
但未認證，可能再等一等掛

感謝share

認真問求答
前2日開左戶口
點匯錢過去會平啲？
係邊到換美金先匯？
hsbc rate 抵唔抵？
係咪係轉帳個到打返個no.就匯到？
10000usd有25 rebate ？

咁最後你匯咗幾多手續費幾多

兩樣嘢

無錯，有 visa logo 嘅 ATM 就撳得

佢有個位係打”銀行編號/Fedwire”我填左佢fedwire個number落去

係會自動填埋，但要等耐少少，我都係開左戶幾日今晚先見到W-8BEN 同電子服務合約書update左

明白

佢收咗$23美金

我申請咗account 佢email 話開通咗叫我註資，不過我開上面巴打福圖嗰頁，w-8ben 同電子交易合約書都未show 到，同上面巴打一樣所有權限都寫沒有，呢個時間係咪入錢都交易唔到？

FT終於幫我更新完

我岩岩都填咗，處理緊

都有更新左了

有冇巴打知滙豐點滙錢去ft

上網check過要預先去實體銀行申請

e-banking做到

唔使

求HSBC入錢去FT教學，唔係好明佢官方寫果個

用citi轉唔洗錢

citi piority 唔洗

想問citi priority 上網做唔做到匯款

yes

請問電匯完幾多日見到筆數？

1 day

First trade放左錢 唔投資得唔得
同埋大家淨幾多港紙

一兩日

hack就冇得搞
margin好似要另外開

當然得
剩番夠生活費 應急

張卡唔夠25000都禁到錢？

點解唔申請

恆生tt 去FT, 恆生手續費扣港紙戶口，FT戶口實收少咗$23usd，應該係純FT嘅收費

唔夠$25,000 USD

應該係surname given name定 given name surname

有冇辦法美金cash 轉入ft?
大約50k usd, 想盡可能減低手續費

Tt 全寫係咩？

有得電匯出返嚟 不過要手續費

記得入落紅框下面受款人提示訊息，唔係 受款人銀行提示訊息
打錯可能遲好多，要email 來往搞一大輪

睇D人留言就好撚好笑， 幾廿萬FT走你咩？
SIPC已經包晒你底啦
想離岸又怕痛

SIPC真係信得過？大半身家係晒到

驚咪唔好用
用支牛

電匯番去銀行

唔夠25k USD，係咪放餅罐好過FT

通常citi匯款去ft,大約要幾耐時間入到ft?

試過香港時間朝早入，夜晚開市1個鐘就收到

擺咁多係屋企都有啲危險

如果經ib 過1萬美金去ft
之後ib入面冇錢咁得唔得架

出金唔洗 電匯

到底transferwise可唔可以過錢去FT
或者由FT拎錢

我兩個都打曬

THX

點解我無收到嘅

入錢提錢淨係官網先做到？

我見FT app 冇得就咁 HK bank 入錢，提錢

想問大約幾耐先匯到過去
因為收唔到咩通知 唔知係未填錯野

3~4工作天

收唔到確認交易指示果啲係正常？

HSBC 下一個工作天confirm
Firstrade 完成曬先會email / app 確認 ，每一次都有(3-4 日)
等太耐就問下啦

Thx

HSBC要唔要先開外幣戶口？

如果要3至4日真係幾耐

唔洗。星期一至四12 點前通常第二日就收到

冇話唔得, 但Pro a/c每月收USD10

嘩, 幾千蚊....職業炒家喎

我上星期五夜晚7點TT轉完，依家FT acc仲未收到條數

唔知係咪呢期真係太多人轉

星期5緊係啦
你星期5 夜晚TT , 銀行星期六12 點前匯
美國可能星期六仲休息
當然要耐幾日

知道
聽日再check 謝謝師兄

想問下由IB過錢去FT
佢話唔比我過因為我係揀 4 將IB ac同香港銀行連結
如果要過錢去海外要改驗證方式
咁即係要揀 1 去香港IB地鋪簽名?

屌你唔識開兩個唔同公司戶口黎分散投資咩屌你
拎現金同買金啦仆街仔
咩都唔使做坐喺度就最撚好

幫你地試左
琴晚深夜用中銀匯過去
岩岩先收到錢

買D就埋尾當收下息
補另一D股既血

題外話

今朝TT，岩岩FT收到筆錢，竟然無收過手續費

以前有，依家唔得

究竟而家電滙入數收費係點
一d人又話要一d人又話有補貼

補貼是FT自己做，好似有優惠時間。

咁而家入錢落ft
最低手續費既選擇係咪ib射過去或者city priority 過數?

聽講IB 射過去唔收費用除了2USD兌換手續費，我未試。
CITI個RATE我睇唔多靚仔，另可以考慮用TRANSFERWISE / REVOLUT兌換後轉去FT。

但transferwise上面話好似已經轉唔到?

From FT

使用網上匯款服務機構（例如TransferWise或Revolut）進行的匯款將會被退回。

有D咁嘅事? 如果係，用IB得?

想知用IB得唔得TOO

IB都係券商？FT下面特惠活動算嗎？

轉戶補貼
從其他券商轉戶至Firstrade (僅限ACATS和全部資產轉移)，轉入金額$2,500或以上 （不包括共同基金及固定收益產品），最多可獲得$200轉戶補貼。補貼金額以轉戶實際產生的手續費為準。您需要在完成轉戶的60天內，提交（上傳、傳真或電郵）轉戶費用證明至Firstrade。轉戶補貼將在收到轉戶費用證明的30天內存入您的交易賬戶。

我都係，琴日匯今朝收到，一蚊手續費都無收，唔知點解

ft唔會收

你用咩匯

係跟佢依度咁tt錢入去

要唔要再另外通知？

Citibank

ft如果買美國純公債etf,例如 vgit,iei, 30%預扣稅會唔會自動退返出嚟？

你submit咗W8 form, 應該會退返出來，可今晚開市時問FT Customer Service staff.

無中轉行收費？

無, 2邊戶口都無俾人扣錢, 可能citi waive 左

Priority?

你用 CITI PRIORITY ?
你匯左幾多錢美金?

我估唔關金額事, 可能係唔係都waive

我5月底用HSBC電匯去FT
都係只收電匯錢，無比過FT收續費

低BS成功0費用射到FT, 瘋剩acc 仲有 $500 rebate

想知online TT show
Harris Trust and Savings bank 同
Ft 個網上面寫既BMO Hharris bank 係咪即係同一間
Google 但唔肯定

冇錢仲點收usd 10

一世唔再用?

想問關於day trade, 係咪一低過25k就無得即日無限買賣?
即係無得all in day trade, 一定要留25k咁?

點解小弟總資產已經多過$25K但都唔俾即日無限買賣
賣股嘅錢仲要等T+2先用得

點解Order review個Bid Ask價同市價差咁遠嘅

你果個係cash 定margin account? Cash 既話好似冇得day trade

我係cash呀
原來係咁
thx巴打

之前一開始有人教 我宜家都仲用緊 就係用Citibank priority電匯過去 咁唔洗比手續費 不過返嚟就一樣要收錢

咁都要爭論用返港共SFC囉

呢張係咩意思

SIPC會員，50萬美元保障

citibank priority 其實而家仲有無最低存款額?

冇錯 佢話有機會會downgrade你 但我入面長期低過1萬蚊都未出事

咁我係咪可以開户個時直接開埋priority
橫掂我都想開返個citibank account

岩岩開左個citi 自動幫我開做priority
但唔係好識用個app
定電匯要用web版先得？

宜家開新acc一般都係priority架啦 放心

兩者都得 不過睇教學用web版係易啲

請問citi priority係咪只係免香港銀行去中轉銀行嘅手續費?
但中轉銀行去FT嘅手續費都係照收?
thx

其實ft係咪做唔到盤前盤後買賣

冇錯 但我之前睇返status 佢係美國citi轉過去 所以

我做唔到 唔知係我問題定係真係唔得

推問

點唔得? 佢唔比你做定點?

要申請，上返官網login